農夫山泉（9633）苦主圍爐區1

蝕好多?

繼續

開車

升那麼少，不給力呀？

兩手ipo 放哂啦 食花生

開始升了

老母麵一早燈力全開
抽完都唔即放係咩玩法

散戶打仗

真係比人燈死左 39入

暗盤接咗貨

$35放哂，無眼睇

真係唔信唔得

36 4手閃人

幾錢？

好堅

有冇人會長渣

same

而家呃緊貨？

50接左 想死。。

冇信老母麵 dllm

上呀

41接左

36.1

一開市引哂班傻散放哂比經紀佬再一野抽高

35 鑽石能量底？

炒中芯好過啦，今日暴力反彈

43 接左兩手

被呃貨

上

又呃我貨

會到100$

今日急跌會唔會同僱員股份有關......
班人攞咗兩千幾萬股，但係佢哋好似冇禁售期

43 接左一手 岩岩 34 溝返一手

37.2 走先 一手

36.1放哂一手
想問大喵銀行今日放
係咪T+2先有錢番結算戶口？
第一次用大喵抽新股
平時用妖才同ib

農夫聖水

yes

希望

收到風同天仁一樣聽朝先會爆上

會抽上去40樓上

36.1走左 你地慢慢玩

35.45

係

仲跌緊 ifc見

好彩7月8月已賺一筆，
唔係依家都騰騰震。

無力上 跳樓機gogogo

All in

想做新燈神？

不嬲T+2

正股唔驚

神手53都俾你買到

暗盤炒高哂冇意思

價投驚閪

一手黨未走

55沽比我坐ok?

仲未有支持位

今日先第一日上市
睇長線

35?

都仲有70%升幅

買入全部係牛想問點升

做個真的農夫

一支水都可以咁貴笑死人

忘了愛不特止，仲忘了錢

25 都高 ,賣水only

全港所有證券行都係？

我唔係好熟

呃完貨 Deep v

哇

止賺算

跟HKex

我而家都想賣水市值4000億

35.35

恭喜哂

單日轉向，我都信

咁多傻鳩接貨

睇表演

連登仔往績：炒傘，炒茶葉，炒石油，炒軍用鋁，炒電動車，而家炒水

清一色富途老散入貨

摸頂神人
有潛質做止賺師

入場費7萬，不了

抽佢老母高咩
因住股價跳崖呀

Deep V都上唔返去39蚊，算9數啦

$35入3手

要唔要開定35蚊苦主區

35放左ipo算
冇乜力

6.38%

一兩手事撚但啦
又唔會差太多

人踩人

仲有幾多人 IPO 未走？

8手

咩app

其實呢幅圖都幾準
之前tesla跌到仆街
愈來愈小%
勁多人坐就唔會升

花時間睇住
不如快快手收錢算

用下腦都知呢個數唔準確啦

On 7 September 2011, Yak-Service Flight 9633, a Yakovlev Yak-42 charter flight carrying players and coaching staff of the Lokomotiv Yaroslavl professional ice hockey team, crashed on take-off near the Russian city of Yaroslavl, killing all but one of the 45 people on board.

一手長揸
等北水

唔準，倒轉就岩，隻野升左6成

傻西先追

殘體字

唔準就一定唔準㗎喇
但咁多人高位接貨

佢偷圖姐

彈6毫子，你話暴力反彈

支牛

好想知lihk 集成既故事

收哂平貨 無人平賣就會上

38.8
2手點算好

成班on9用牛牛

富途淨買入第一
玩完

Sofi買得未屌你老母

全部老散入

一齊止蝕

me 39.8 @2手
唯有揸下等佢番家鄉

用sofi 有止買盤就唔會高追坐艇

Ching 仲有成百勝等派彩

34.8 會唔會早放左？
增強限價盤搞到賺少左 係咁市場拒納

聽日

*麥格理首予農夫山泉()「跑贏大市」評級 目標價27元

35蚊又買番600,睇下有無得上

kodk

百勝2次上 餐飲不鳥

Set左30蚊入幾手。
等各位傻鳩派貨

笑死
利申尋日46.9放咗

想執平貨

建議你睇下閱文之類
返家鄉

抽少少玩下過隱姐，
輸贏都都係有限。

係值咁多
你估佢係tesla
有成熟市場，超多競爭者

估計晏就會再彈番上去
殺曬
唔中歡迎鞭我

第一日ja ma, 比d 信心

呢隻經典
仲有雷蛇

呢隻野 會升到80 立帖為証

收夠未

我都係 求其放左留時間睇下今晚美股

美股個邊已經止蝕賣左
好彩買得少
農夫條數補得番

美股跌到

牛牛買盤冇晒.

掃緊上去

好在農夫HOLD晒D錢,無錢玩百勝

繼續上 全力上

無錢了

彈緊了，坐穩

40不是夢

閲文都叫升番招股價
1337 2858就真係

呢隻起碼40啦
我就起碼暗盤高位55先放

睇大行最新價27 蚊

係跑贏大市

大行睇27 蚊

希望上番AO價

$35入左3手

冇事了 升番

解讀：呢隻好野黎 但唔該你班傻散要比我27蚊入貨

35似係鑽石能量底

36 only

佢今朝開市23$競價
執到就發達

好啦

認真

咁樣高開低走

可以參考6060 2858 第一日上市

如果係多人買 根本全日都唔會特價

36酒咗

勁假都信

35係鐵底？

豆腐底

無成交過呢口價

依家36$ 都算特價咩？

你未買過咩？
手快有手慢冇

你對到盤先講

$40以下都係大平賣啦

走得快好世界

好撚多白痴仔, 呢排真係要開始遠離股票先

中學生股神？

佢話買到鬥快就有

走勢都好弱下....

忘巴

又落返去

上過36又引番晒D富途買盤出來

sofi 整返好了
而家咩環境

完美避左高位,可以入啦

sofi 好野！
又幫我冷靜一下頭腦

未入我諗可以睇返 30？

垃圾，等睇收市$30

新股第一日就咁妹

下半場跌穿30都似

$35.05放哂，大家賺多d

賣水賣到同港交所差唔多市值

無事啦無事啦跑贏大市評級

*麥格理首予農夫山泉 () 「跑贏大市」評級 目標價27元

樓上叫走鬼啲傻西做乜尻
人地傻散都袋住+60-80%走

大陸仔一人買一蚊野 一日都10幾億

強烈買入

好似有其他產品線不過都係野飲

100 pe買水

董事長多謝大家

《經濟通通訊社８日專訊》農夫山泉今日正式在港交所掛牌上市。集團創始人及董事長鍾睒睒於雲敲鑼儀式表示，感謝長期以來為農夫山泉做出幫助的各界領導和所有的消費者，亦感謝投資者對集團的價值認可。

佢水既毛利率係60% 其他野飲都有40%以上 其實好撚癲

升未呀屌你老母

$35根本係鑽石能量底

呢個位儲貨等上

向下升

水向低流

傻仔

屌

46接 依加溝到41…

溝到0
傻仔先買

早知我 50 賣畀你

都近番D,咪再睇睇先

幾手？

其實唔知關唔關佢吹到自己啲產品飲水都健康啲事前兩年參觀過佢哋間廠佢哋係咁講呃鳩啲大陸仔

依加有4手

係高架, 但計左入個IPO價入面架麻
佢個毛利可唔可以再升, 個SALES可唔可以再升先係關鍵

25蚊考慮執一手玩下啦

致富同廢立既大家點？

換手2.77

代表咩

d 人 唔賣

可能有勇者暗盤入左呢
又或者今朝狗衝左

又穿左 35

等 30

35好硬唔識郁

點解會咁𠹌高pe買舊經濟股

似乎無乜力，1分鐘圖好樣衰

降軌中...無乜盤接...慘

水係生命既必需品

唉，$35走啦

已沽

穿埋35

有賺好走，首富魔咒

成個市都跌,應該都係高位止步

收市25

尋日成堆人高位接貨
今日軟腳蟹呢程艇有排坐

35都穿埋
中撚晒伏

咁撚貴，呢個pe買科技股好過啦

你走未呀

賣晒啦

Molamola

感覺同眼仔差唔多
上市前個個好評,又抽到爆晒
暗盤又升得高
但之後就慢慢碌落來

34 都就黎無啦

富途個牌不停都有,老散咁多錢接貨

一開市就賣哂，睇來係明智之舉，各位努力

連登真係股市反指標

35蚊走撚左... 咁跌法

喊乜鳩 暗盤冇賣？

大中小單 都沽多過入...

走剩一手

銀行邊有暗盤

隻隻都6969咩

低處未算低

咁頂多都係賺少左啲姐

兩隻都暗盤炒到過曬龍
不過農夫開巿個勢仲差d
40蚊都無見過
眼仔開巿都見過40

睇埋下半場

準備瀨屎

遊雲巴散水未 我坐緊兩手 點搞

成班傻仔

穿34$

咁唔使蝕呀,賺少左D 啫

收市30不是夢

穿30蚊先考慮入

$30入

Stronghold

啲fd暗盤45以上賣
我35賣，有啲唔開針姐
雖然有賺都好好

佢想4字頭沽

走晒啦,手多35蚊入左600都走埋
你幾錢入架?
暫時睇升唔到住,可能重要跌少少

33

39頭都大鳩埋

賺少2000

又一浸

唔洗急，最理想27至28蚊入到

咁無計,你D FD都係要用高息來搏既

我想60賣

今日個市咁紅
真係水為財

賺左就走啦，而家根本班大陸人抽首抽都係咁玩，唔會坐。

現金抽
無計啦 鬼叫我用銀行

向目標價進發

唔對路
等埋下半場渣都冇

睇黎好多新手比人講幾講就沽.....
d eq 咁低真係唔好學人玩ipo

雷聲大雨點小

玩完啦

賺少左姐

下隻福碌/樂享先見血

下午2字頭

咁唔睇好？

麵麵又贏

睇唔到谷底盡頭係邊

散水

就見30

割韭菜

仲有無 IPO 朋友

你地快撚啲走啦
等緊廿幾蚊入貨

我暫時都睇唔到升幅, 一係走左先
睇佢有升勢先考慮入番

收市25蚊

一手驚閪

有

而家Ipo不嬲有得食就走啦，真係睇好公司前景坐佢貨呀

袋左落銀包至係錢

有冇人唔驚 反而睇好呢隻ipo

遇著港股弱勢

琴日暗盤$43.3入左 $35放晒

一手唔驚 蝕極有個譜

有呀 諗緊出唔出

唉44 32走

係 水既成本低 日日賺

x2

呢個百歲山黎

眼係暗盤/ AO升近200%
差10條街

32！

入左五手暗 41.3....
想死

而家就個個識講
尋日就吹到鬼咁勁

told u水黎， 聖水咩

得一手 坐下先

屌你老母,垃圾水

科技股都做特價

PT $15

好彩1股不留

走啦
賣水咋喎

暗盤入左既走定sh?

係都等特價

大自然印鈔機

而家IPO都重有+50%
我估有D IPO都真係重會HOLD住
想CHOK埋個堆IPO出來應該要跌到30樓下先得

仲唔走得幾時 我40入>35走

55蚊入條友點

佢地咪又係ipo價攞貨，有咩分別？

IPO 仲有大把水位

30樓下仲玩

暗盤$43all in左
仆得街

去到28-30左右, D人唔會再止賺或者止蝕, 咁先有機會見底, 但上望都只有35 36, 40個D人買左等半年啦

買IPO就係食超買嗰浸㗎啦，你咪慢慢SH到個位數

大戶收夠貨咪升
你睇之前煙都係咁
但我唔敢講呢隻係第二隻煙

有咩打算

35樓上應該極多蟹貨
應該好難上去

上幾個月股票賺d錢冇哂

礦泉水都要炒
都咪話唔抵死
根本係賤賣品
鬼國膠樽水品牌多的是
完全係炒作
醒少少 輪唔到你

簡單講句, 買其他好過
雖則我覺得HSI今個月會去23200, 科技股應該跌得多過HSI

一手黨成為最大贏家

呢個位開始有人輸錢啦

35蚊入左農夫！！！！應該如何佈置！！！！！！

輸左好多
要怪就怪自己信妖股

借左錢個班開始輸錢

走鬼

唉屌

手上D科技股已經坐緊

純抄供求，呢隻咁乾都抄唔起，個市好極有限

輸錢佔比應該就黎過半
大把人今朝溝貨或者入場

暗盤追左33.6投左降埋單倒輸5 6k

仆街了 阻力位

麵麵做左股東 重hold？

唔知今日穿唔穿30

35蚊入左農夫！！！！應該如何佈置！！！！！！

同麵神同船

講緊ipo 借錢個班都開始輸

最衰無得好似美股咁沽空
有得沽幾禾味

屌你老母妖股來,一路跌

35樓上既 立即止蝕

鑽石能量底

三百幾個僱員分兩千幾萬股
升一倍點都賣吖嘛

美股新股一樣冇

暗盤33.6入昨日都唔走?

下晝會抽上去喇

幾多錢都要放啦
夠膽做麵神對家？

賣左都仲跌

點解呢隻內需龍頭 基金唔使追貨

on9

佢賣水咋 你估賣白粉咩

又未入指數追條撚呀

仆街

35蚊入左農夫！！！！應該如何佈置！！！！！！

用輝立 局住賺少2k

成班傻西追支那老千股

係33.6投降 暗盤40以上追

麵仔35入左 見字即沽

咁多散戶有貨, 散戶有兩千蚊都開心, 點解咁早同你搶

佢當基金佬on9仔

肯定穿30

訓醒未見到，30蚊等緊傻散派貨

開市前個個都吹話係支國可口可樂
會爆升
支國屎水都買 真係笑左

可口可樂pe/pb做緊幾多
隻西泉現價做緊幾多

酒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成班抽唔中傻仔懶叻

暗盤走左

賣左第一手，
根據往績，
我賣完就會升。

多謝你

賣在最底點 31.8
賣完即升 我屌

唔溝貨?
我暗盤都43買左

垃圾股都溝

有得走好走，妖股加老母麵加持

礦泉水賣到肛交所市值抵死

點溝呀 呢d位買都係搏懵

老母麵入左，下就25蚊見

難怪啦屌, 彈得一小次, 真係唔撚信邪都唔得

咁咪同其他老散一樣，多兩千幾萬股好多咩
超額配股權都唔止呢個數啦

....吹咩？
賺皮幾走人

要都唔係今日追貨

條友可能淨係識唱淡香港reits

升返 無事了

今次相信無乜人大執（比起近半年堆新股），真係好事嚟，起碼螞蟻上之前應該可以降降溫，再加埋幾隻一齊上撞吓期，可以中返多少少。

因為如果要買貨會係國際配售嗰度買晒
唔會等你上左市先買

On9既，買支那股講感情就死得

Ipo抽到一開就放啦

成個post 都係笑料， 夜總會玩感情

買咩股都唔應該講感情
關係咩地方既公司事咩

不嬲暗盤入爆升股風險大

都搵唔到的

咁快就變苦主

今朝見競價得40就知勢色唔對 一開市就39沽

上市咁𠹌高pe

你覺得基金佬會ipo後先入？

買香港本地股講感情死得仲慘

原來係巴打接我貨

走晒未？

咁咪重覆抽冇得check

可以試下

睇死佢唔敢試

師兄仲有冇揸貨

一早沽哂啦

信念牌神仙水

大戶全面進場？

勁

大陸股？ 垃圾

買美股仲好啦

啲ipo隻隻都想沽

輸了慘了20投

又跌

賣左2手 仲有6手

44.9入33.8沽

37-39.8走all ，幾注Ｂ，都叫賺

幾多手？

5手

34 buy
34.3 sell

cls

呢隻嘢玩撚猿

輸成皮🤦🏻‍♂️，下次唔好暗盤入啦，第一日上市強勢先追啦

升左50% 唔強勢？

呢隻咁難抽都搞成咁
記得之前毛記都算難抽,都炒到幾倍玩到幾日

琴日暗盤已經放左

毛記市值細咁多點同

呢隻市值而家高過茅台

未，芧台市值2萬億，隻閪水3600億姐

茅台賣幾錢支，水賣幾錢支呀，丫哥

我糾正返上面嘅人錯誤炸喎，我冇講隻閪水點喎

燶夫係貴架喇，主要短線炒流通股少，入指數後基金搶貴姐

仲有 5手

未呀

有2手

+1

43入左放唔放好

同問

唔等錢洗 做長線股東

師兄抽幾多手中幾多手

面面頂住

1000 + 1500

total 中8 手

巴打諗住咩位出

頂佢，
真係33.x 賣左一part 就升

$33一賣就升到$35😭

一賣即刻係咁升

再買番

火箭明天發射，上100，大家坐穩，準備定揀樓
如果唔係就準備做大閘蟹

DLLM早知遲三十分鐘先沽

最後上車機會

賣淨3手放風箏。

等佢穿30溝貨

平均37.8 沽左幾注b賺好少

Same

好過我 33. x 沽

35 變返 33

後悔無賣埋去 delete from the watch list.

手多又入又賣輸番幾千,
見個勢似升,一升少少又跌番落來,隻野好難玩

個走勢好差

仲有一手未沽

33.1 收， 頂佢個肺。

頂

我屌

諗起幾年前中車
又係一開升少少之後跌到仆街

見字飲水

尋日暗盤44$賣哂, 舒服

隻中車妖股現在跌到3.x
當年好多人借幾百萬買
稔住會爆升
點知跌到仆街
第2日大陸好多人跳樓自殺 上左新聞

似假膠

競價 31

等滅世

水中茅台，當值一半茅台都值一萬億巿值

向上升緊

爆升

爆上

呢隻野係咪好少街貨 我見換手得0.74%
想問街貨去哂邊

大户已收集

lm

恆生指數公司表示，農夫山泉將被納入恆生綜合指數。該調整將於9月22日起生效。

有用咩綜合指數

得2.xx%拎出黎賣

我feel到要爆升了

港股通？

賣晒全數。

老散啲貨比人呃得七七八八了

隔離師奶都未開始討論，唔驚

屌日日都富途淨買入第一

媽咪麵走左未？

你覺得呢 35有魔咒咁

北水都救你唔到

係咪麵麵放咗

大媽暴力買貨

Gogogo

唔係，前排跌果陣入

得一手IPO 慢慢擺...

唔係大媽黎
頭先幾分鐘成幾m volume

今朝冇加倉走寶了

聽講係北水基金大手入

gogogo

38蚊 100萬股都畀人掃鳩晒

點到睇到？

似電子煙 有北水 頭一個星期 好癲

電子煙幾多號？

6969

抵撚死

應該會至少去到40

又人啲水魚group造勢？
利申：無入到呢啲group

呃人果d唔會搵咁大間既公司黎炒
通常比d甜頭人
再推介細價股比人

你果5手仲係唔係度

緊係係到

50放咗 依家想入番

止賺啦

屌你

聽日上40？

聽日點 今日高位接左火棒
但見佢連升左5日有D腳震

正股驚西

終於睇到入市訊號了

屌你老味
講少句無人當你啞

又有人掉大貨

因為你琴日囂張

今日38入左

原來麵麵仲未走

突發,出左半年業績

有無link ?

係利好定淡？
屌佢老味，媽咪面一出，即刻跌到仆街

以為你賣左

跌到36

早知琴日放左佢
好彩未蝕

屌佢老味
最衰媽咪面

頂撚住35呀
捱到就冇事

唔放就唔算輸....唔放點算輸...唔放不能當輸.....

屌你老母

下次36好止賺

跌到失禁

你條仆街 掃到落到35防線

痴線
跌到咁樣

34話穿就穿

屌 真係垃撚圾

守一排應該上返去既

最好收返係35

37 得唔得

靜啦

呢支水
要靜靜地贏真係有排

可能要好似移卡咁吽一陣

幾時上返暗盤價

其實大家點睇呢隻野

說好的翻版煙呢

上上上

慘

仲未放？

喺隔離

好彩無入

走先
預左唔會再大升

個個都話等北水，當北水傻咩

有幾千蚊執
放左佢算

呢隻都有啲賤
殺番上39扮破頂又收皮
有38好走嘞, 玩番科網股好過啦

收皮啦
媽咪面都未出聲
你就走出來柒

精神

暴跌
中國人唔飲水了嗎

屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

40!!

呢隻做T都夠做首期
佢唔係直升 係好有pattern咁升一水第日跌番
痴撚線

面神走晒貨未

衝破40乜都得

等50重上暗盤價啦

唔好望返轉頭啦

仲有幾多人由上市hold到而家
今朝一返家鄉就走左

倒跌

做乜變282

又碌返去

麵麵破燈

就黎貼近43蚊暗盤價個位

早左放

Set左41.5

36幾時止賺

北水好勁...
放左怕好似6969咁上唔返車

癲撚左

算乜撚
差1毫入唔到就飛天

哇 D賣盤俾人一下食曬幾格

有咩特別消息

咩事突然急升

心臟頂唔順
放左

馬雲得罪中共
推緊農夫老細上首富

$33 有貨如何處理

麵麵有買？

一早放左啦好似

9988一定冇運行 有貨好放

咁應該唔叫破燈

但有出po話會破40

TF Sec TP 45

IPO 1手仲未放

有無加注

呢隻野正一死賤種黎架

有個陣又唔撚升 係要放左先爆升 大家睇路呀 呢隻野玩唔過架

同感

麵麵你都賺左一筆啦

琴日以為已經放得好靚
點知今日仲繼續上
賤撚過潘頓

老母

$35 入 長渣

你唔放大家又點賺呢
你賺左幾千都幾好呀

麵麵話呢隻玩唔過=下一隻美團

Strong hold

麵麵一講即升

即係會直上100,多謝面面

46.3

1 手IPO 擺係度未放.... 睇下上唔上到$50

琴日放曬 求安慰

琴日先放？新手？

又暴跌
中國人唔飲水了嗎

我前日放左
真係唔應該估頂

岩喇 跌下俾位我入返啦

入得

3字頭先
落唔到就算

47蚊

ipo 暗盤50放左

我54放

買水咁好揾?
差不多 100 倍pe

會唔會變水中矛台

又破頂

渣住4手 諗緊止賺位

二手ipo未放

通常爆升股都冇人推post 一多人反而gg

衝唔衝到60蚊

呢條廢柴晨早走左啦

60.35 了

升到你唔信

升到100度 變蒸氣

IPO 1手黨